歡迎嚟到我間屋

歡迎嚟到我間屋
呢到我地話哂事
要我慢就唔撚鐘意
我地唔撚好出去

歡迎嚟到我間屋
播嗰啲歌好大聲
話我知你做緊咩
出左去唔好返去

Wooooo~
歡迎嚟到我間屋

。。。